12月1毋忘初心大遊行熱門冇人講？贏咗啦？

係咪贏咗啦？

係咪血債票償左？

五大訴求係咪做哂啦？

係咪想聽朝見到林鄭鄧炳強出黎話已經止暴制亂？

係咪唔記得中大poly發生咩事？

係咪唔記得人踩人？

係咪唔記得中彈周同學？

係咪唔記得周梓樂？

係咪唔記得陳彥霖？

係咪唔記得健仔？

係咪唔記得犧牲左同埋受傷嘅手足？

係咪唔記得721 831 101？

手足係咪condom?

同我推上熱門

12月1
15:00
鐘樓見
缺你不可

12月1
15:00
鐘樓見
缺你不可

可唔可以重演多次818？

推

Upload 唔到圖

Psuh

抖夠未？

Push

唔講以為光復左香港

血債票償左啦？

push

推呀

屌哂你地 熱門一個post都冇

推上熱門

行動po 推佢老母

而家休息 就下半世玩完架啦

隔離post 一直講緊

今日三個 遊行，但時事台唔見晒 d 行動 post
推

推，痴撚線，比打藍絲單野帶晒風向

真係屌哂老母

熱門冇人講

你班仆街係咪咁鍾意黎小田啊？

推呀

係咪贏左啦？

你見唔見到熱門post？
上唔到熱門 自己打飛機有咩用？

屌啦分身咩
點撚樣去3到呀
撞撚哂期之後又屌9人唔去

屌 咁咪簡一個去 兄弟爬山
我見唔到熱門有任何行動post

你地班人係咪唔識得不推文呀dllm

五大訴求

昨日於尖沙咀一帶舉行的集會人數少於三十萬人。

特首林鄭月娥稱昨日集會是香港示威熱潮減弱的跡象，並高度讚揚警方有效執法止暴制亂同時認為社會將很快回復平靜。

白宫發言人亦透過記者會表示修定版的人權與民主法案或更適合目前香港情況並將重新與參眾兩院討論細節。

美國總統特朗普於社交媒體推特發文稱自己一直相信中方能和平解決香港問題，看來問題已經解決，這將有利於中美貿易協議。

中國外交部發言人稱一小撮暴力分子的行為必然遭到譴責，七百萬香港同胞顯然已經對暴力感到厭惡，那些暴力分子現在孤立無援，中央將繼續堅定支持特區政府的嚴正執法，並將所有港獨分子一網打盡。

港鐵鑑於近日社會逐漸恢復平靜，所有行車線將會未來數週逐步回復正常，部分車站將於凌晨1時30分關閉。並稱港鐵服務香港市民數十載，未來將提出優惠回饋香港市民。

推
尖嘴見！

屌你地今日要人呀

讓你偷看一眼香港的未來

要人呀

pish

係咪贏咗啦？

係咪血債票償左？

我唔明呀

點解熱門冇行動post 呀

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

一陣要見到大家

推 有不反架

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

同我推
點可以一個熱門都無

一定去

一間見

推推推推推

推推推推推推推

推！

個個開香檳

死左既義士唔會原諒我地的

推 術動po

推！！

出嚟呀

我去港島

Push ar

唔講以為一味靠屌同路人有用
呢d topic 好撚負面真係
明明大把post 有講

推爆你個po

Dllm 全世界訓咗教咁 醒啦 屌你個閪

推！勿忘初心

721 831 101

曾經太年輕

推啊

成個熱門都無行動post

我淨係見到熱門得一個行動post
Tg好多人話留力128

Tui

血債血償 票乜撚野？

推下先

pusb

我咪屌緊係咪票償左就係己經贏咗囉

血償呀

Let’s go

唔講仲以為係對家

PUSH!!!!
推

推爆

推推推推推呀

過左咁耐都仲只係識睇熱門嘅人係低能定弱智,
最撚憎依種垃圾標題

一陣見

推推推

推行動post

推 同我出嚟呀

我若放棄誰衛我城

Pish

曱近平

推啊

人數係撼動唔到政權

但足以同佢講 冇人放棄 冇人割蓆

出嚟啦好無

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

We never quit

鐘樓見

去完遮打再黎

推唔到

睇返六月嘅圖有冇令你諗起初心？

日期：12月1日（星期日）
時間：下午三點至六點
地點：尖沙咀鐘樓至紅磡體育館
*已獲不反對通知書*
**同日早上有「感謝美國保護香港大遊行」，
亦獲不反對通知書**

今時今日嘅不反對通知書
同六月嘅不反對通知書可能好唔同

但無論係做咩事都好
毋忘初心

去緊中環點講

最撚憎呢啲警世屌人post 好撚型？

推，一陣見

出嚟啊

兄弟爬山

3點見

轉頭見

Tst 3pm

大家記得出嚟

行動post推

推 大家都要出黎

Push唔到都push
一人r多個fd去就好多我r左3個

今日
尖沙咀
請帶多一個朋友
盡量早d到

一陣見喇屌

標題黨

辛苦樓主推post fb都要大力宣傳
好多人唔上連登

推!!!

推呀，一間見

推行動post
有不反架！

忠誠勇毅進 心繫黑社會

陣間見！

陣間見

做乜鳩唔推呀dllm

一陣見la

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

尖咀見

3點 尖咀見啊

主線要人！

曱甴近平

3點尖咀見

要人

1500轉頭見

3點尖沙咀

鐘樓見！

入黑前要走
入夜會拉人
求求你地

3點定4點呀？

3點 準時見

3點啊 尖咀啊

食埋晏早些出發啦屌

有人放流料話改左4點

black唔blackbloc

陣間要見到你

等陣見

pysh

再推

出黎呀

我會係到

推下

陣間見啦屌

721831

3點鐘樓見

推呀 屌

出黎啊香港人！

推啦一陣見！

你老母死就冇人講
日日出廢post

Ok see u later

十幾萬個遊行 都唔知邊個先係

721831101

p

推！推撚爆！

推！！！！

不要麻木
不能忘記

推呀 尖咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

食飽就出嚟啦！

唔想咁迫就早啲出門口

尖沙咀尖沙咀尖沙咀

一定黎dllm

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

準備出去啦

推爆佢

出黎啦不忘初心

出黎啦 仲推post

出啊

Never forget.

甴近平

721 831

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一陣去

Push!!!

明明有不反 今朝上黎一睇都係咁少人講 我真係嚇左一跳

tui

出來啦！

推
有個好少出嚟遊行嘅朋友都話想同我行

DLLM 難得有不反，你老母仲係出面分化分化

嚟緊了

推呀

行動post 最實際

同我出黎

贏左啦

推呀屌

已到場

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

手足一陣見
多你一個，爭好遠呀！

毋忘初心，抗爭到底

屌你老母出黎

連登仔關心緊藍絲個頭，五大訴求？唔記得晒啦

人已到

出緊去la

人喔

香港人出左門口未

出緊黎，推

紅磡廿架豬籠

加油呀

多你一個真係好多

出嚟啦

到左未呀

出緊

風轉了

黎緊

尖沙咀要人

推呀
依家出門口

推！！要人

推
尖咀食緊野
食埋過黎

推 香港人有遲到冇缺席呀

尖沙咀見！Push

push ar diu

出黎啦 香港人
唔好掛住行街買野啦